\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Jagdhai}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {45 (6W10+12)},
        speed       = {0 m, Schwimmen 12 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 18,
        dex = 13,
        con = 15,
        int = 1,
        wis = 10,
        cha = 4
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +2},
        senses = {Blindsicht 9 m, Passive Wahrnehmung 12},
        languages = {-},
        challenge = 2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Blutrausch}
        Der Hai ist bei Nahkampf-Angriffswürfen gegen Kreaturen, die nicht alle Trefferpunkte besitzen, im Vorteil.

        \DndMonsterAction{Wasser atmen}
        Der Hai kann nur unter Wasser atmen.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +6 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 13 (2W8+4) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+6,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=13 (2W8+4),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
